# Техническая документация

#### Проблемы:

*  Используется EF 6, но работа через Task.WhenAll - контекст в EF 6 не может параллельно выполнять запросы. То, что программа падала без ошибок просто счастливый случай 
* Первый проект на луковой архитектуре, не до конца продумано разделение на слои.
* Использование AutoMapper в данном случае не нужно
* Регистрацию команд можно переделать через reflection
* Термин команда многими воспринимается как CQRS, хотя идея была другая. Более подходящее название BusinessOperation.